路過見到呢d舊款車覺得好靚

volvo 240 GLT
覺得好靚 其實香港邊度有得買呢類車？ 多唔多野搞？

修理費貴過架車

真係有錢人玩具

等睇紙扎車圖